【武漢肺炎】排華情緒湧現，美國74猶太組織聯合發公開信聲援中國

新型冠狀病毒肺炎疫情在全球蔓延，同時亦掀起不少反華、辱華聲音，有見及此，美國猶太人公共事務委員會日前聯同74個美國猶太人組織，聯合發表中英雙語的公開信，批評日益高漲的排華情緒，並向美國華裔和華人社區表達支持。

據了解，該組織成立於1944年，是當今美國最大的非營利猶太人組織之一，負責協調15個全國性猶太組織，以及125個地方猶太聯合會和社區關係委員會。

公開信稱近期美國及全球因新型冠狀病毒肺炎疫情引起的排華情緒，令猶太人深感關注，「猶太人從自己的歷史中深深了解到這些負面情緒和謠言很容易被煽動成恐慌，令華人變成替罪羊，我們感同身受」。公開信並有向病死者表示沉痛哀悼，並向患者表示深切慰問，祝願早日康復。

公開信又稱，華人和猶太人有很多共同價值觀，當中包括對新移民的包容及接納，「我們猶太人承諾將這理念化為現實，共同維護華人社區安全，讓你們能夠安居樂業」。公開信更呼籲，「我們同時得聞華人營運的商業機構無辜受到這些流言蜚語牽連，門市特別受到影響。為表示我們兩個社群團結一致的精神，我們鼓勵每一位猶太社區成員積極參與華人商業活動」。

族裔係唔等同於國家，其實都冇咩問題。

你話撐班小粉紅就另計

但支那搞你地以色列喎？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

硬係覺得班猶太人根本唔明中國

係西方世界國籍唔等於種族
睇外國機構做嘢要考慮呢一點

猶太人首先要分清楚49年前同後中國的分別

以色列政權殺阿拉伯人又唔見呢D垃圾組織出聲?

以色列侵占耶路撒冷同戈蘭高地又點計?

支持屠猶豬

中國駐法大使館Twitter抽中火水 燒著以色列 極速扮戶口被hack

share俾班猶太人睇啦

收咗中国幾多錢

得呢班人肯收錢做d noise, 將就下啦

中國排維吾爾佢唔出聲?

白人都有五毛

以色列政權欺騙巴勒斯坦人點計
你以前係受害者
唔代表你依家唔係加害者 有份量去背書

樓主你個標題好L差
明明佢地聲援華人, 你就話人地聲援中國?
佢地邊忽有聲援支共??????

猶太人撐中國人好正常
佢地個光明會一直想o係全球實行中國而家玩緊既社會信用評分
其實猶太人同中國共產黨o係控制平民既野心上面係同路人
只係中國共產黨仲未有能力將魔掌伸到世界,
猶太人而家學習緊中國控制人民思想既手段

你撐極權政權,JM9

美國多數對中國負面
以色列多數對中國正面

元首無做錯

咁耐都未有圖 ?

你睇返上次駐法領事館個Twitter post， 妖魔化美國兼描繪以色列係屠刀

以色列=高階版中國
已經可以成熟咁用財技控制世界, 最終目標都係自己國家既民族統治全世界

聲討創建共產主義嘅民族

SIEG HEIL

猶太狗

強烈譴責希特拉未能全面實行最終解決方案

Fucking kikes

Gas the kikes, race war now!

納粹冇做錯

佢地本身係共匪小粉紅
本身就有罪
排佢地係正常

連登仔究竟有冇睇內文，人哋淨係提出美國國內要種族共和姐

其實共產黨同猶太人不嬲好friend之前雜種去以色列訪問，利塔尼亞胡仲講支那同以色列係 marriage made in heaven

就係明先咁做

元首唯一做錯既事就係打輸左

係 睇穿猶太狗 睇下盛智文就知

共同價值觀=搞9巴勒斯坦then人地反抗就屈9人恐怖分子

美國華人不等於中國/共產黨

反種族歧視不等於支持極權

何況你哋都係呢封信嘅受益人之一 （你覺得一個普通嘅美國白/黑/拉丁裔人）會分到/care 你係黎自東亞嘅邊一忽？起個咁嘅標題做咩？

要得到最多人支持
要同外界解釋清楚係政治制度問題
自由vs獨裁之爭
唔係種族主義

好多人 包括外國其實都成日混淆族裔/國籍/政權

咁都幾大鑊下，
以色列d遊說組織係美國政界影響力好勁
係勁到可以令美國作出不利美國，有利以色列既政策。

以色列遊說組織係勁到好多大學有做研究分析點解咁有效，
係多年台灣既學習對象黎，
上網google會發現台灣有寫以針對色列遊說組織既論文，
國際亦都有人出書講佢地。

佢地身處美國呀嘛
覺得責任唔係自己度

所以咪話外國人天真
佢地仲係相信武漢肺炎係中國搞出黎, 中國平民/華裔係無辜
就係因為佢地呢班思想, 好多中國人以華裔身份幫中共做野
偷科研技術又有, 進行情報活動又有

中國人沒有一個是無辜的

盛智文都撐中共

關你撚事咩猶太人

支援華裔及華人社區，邊度話支持中國?

其實英文有冇個字係解華人
Chinese係解支那人

同意

大家睇清楚啲好冇？
人哋都冇話支持共產黨
只係叫大家唔好種族歧視當地華人
有咩問題？

買兩邊，叫唔好排華，但冇講撐中國

猶太人滅族喇

光復香港 時代革命

國際線要 connect Nazi 同 ChiNazi
因為中共對維吾爾同圖博係行緊種族隔離
又起集中營

猶太人唔應該支持 ChiNazi

唔好話咩國際視野，部分連登仔連基本常識都冇，點搞呀？

踢佢哋返中東

唔好亂up. 對家會話你納粹主義 國際線會好難打

最少都唔好喺國際戰線講

希望社會主義鐵拳作出最終審判
中國炸美國 就係炸中呢班蛋散

華人同支那人係同一個字
200年前開始接觸東方多左
因為本來文化涉獵比較少 好多字都概括左
China都係瓷器都係差不多原因

社會學上, 我地對唔認識即野都好容易generalise
例如 白人全部都叫鬼佬, 明明人地有分唔同國家
係了解多左先開始分

猶太人真係抵死

有時我真係覺得猶太人真係嫌命長

講緊種族 幾時又關中國事

2019年 10 月嘅統計 , 果時未有武肺

呢個post 要拉 如果得罪猶太人香港人一定無運行

之前有一句咪講過
呢個民族承受既苦難
多半係因為佢地自取其辱
無論你接受緊咩洗腦教育
有d邏輯係顛倒唔到
只係佢地係都要自欺欺人
支持得呢個政權
就唔好怪其他人因為呢個政權排擠你
除非你證明自己係反政府 呢批人例外

上面班小登仔都唔明呢個世界係猶太人話事

push

其實識玩 打政權對國家黎講先有正當性 打種族一定係玩命

標題話聲援中國
內文話對美國華裔和華人社區表達支持

樓主係咪有心引人屌鳩猶太人然後對外話連登仔反猶？

大家起底睇下睇下呢個人咩料

有人帶緊風
想入鳩香港示威者rasist

問題係美國華人9成紅底奶共呢
支共下下都可以玩race card 就係因為有你呢種人

大家要小心標題黨!

人地真係講美國華人
唔關中國事

屌你, 又唔你出聲名撐新彊

我哋用‘’華人‘’嘅身份喺國際線嗰度屌柒猶太人分化佢老母

此racist 言論不代表連登/香港人

你個數據邊度架 9up唔洗本咩

似你唔了解jews多啲

正常人會覺得中國人係壓榨人嘅人種，殖民者
呢個組織當中國人係被壓榨

正常，猶太人同華人係世交，從古代就開始有猶太人移居到中國，二戰果陣上海接收咗好多猶太難民，後尾呢班人有份重建以色列國。

點解樓主咁憎猶太人？明明無仇無怨. 而且米高嘉道理又支持手足

人哋撐華人冇話撐中國

屌你老味 咁撚快唔記得德軍？

猶太人不嬲係最牆頭草
只諗住食最多利益

似你唔明猶太人多啲

巴西都反中國
2020唔同左

冇用㗎 佢哋都會話係個別例子 唔同集團要有唔同嘅文宣方法

抵你地比德國滅族屌你老母

唔明人地美國人撐美國華裔有咩問題
人地拎美國護照架喎

係度講好la,出去唔好講

有啲連登仔係咁，一方面自己就話華人不等於中國人，所以香港人唔係中國人。

一有外國團體表示支持華人，唔應該排斥。
佢地就180轉，當左華人就係中國人。

立埸行先變左唔洗用腦
久而久之就變成佢地咁
黃版小粉紅

ethnic Chinese
Chinese-American

華裔係種族，中國人係國籍，唔好撈埋一齊講

Heil, mein Führer!

點解當年希特勒咁憎鳩猶太人?

下？
而家先知原來呢班垃圾當年係抵死